====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au sud , la transformation de la route nationale 186 , lui donnant des caractéristiques auto-routières , la création de l ' autoroute du Sud-Ouest et la reprise simultanée du réseau secondaire , doteront notamment les secteurs de Meudon , Clamart , Châtillon , Bagneux , Fontenay-aux-Roses et Sceaux d ' une infrastructure nouvelle de circulation à l ' échelle des besoins .
Entity Name (Type) :: Sceaux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
autoroute du Sud-Ouest (LOC)
Meudon (LOC)
Clamart (LOC)
Châtillon (LOC)
Bagneux (LOC)
Fontenay-aux-Roses (LOC)
Sceaux (LOC)
Total entitiy counts: 7

